係咪應該嚴懲呢間雲糕店?

食到佢冇貨!

雲糕店係咪雲高爾啲fd嚟

雲糕

btw 一定要好好懲罰佢哋